想曖味唔想一齊係咩心態

想中岀唔想有bb係咩心態
就是爽唷

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

唔夠愛你，但你又俾到些小開心人

女既就係想收兵，男既就係想有免費蝦條。
呢個係定理來架嘛。

同一時間flirt緊十個係好玩既

又唔洗報告

中個頭埋黎呀 唔Flirt你Flirt邊個

條女很清楚收兵好過嫁人